大專生真係要手提電腦咩🧐

見身邊有d frd都有部手提電腦旁身，好似真係有需要咁

夠靚，有部電話wtsapp ig下
收下兵，輕鬆free ride畢業啦

連登仔一向都係屌大專生買macbook
而家進化屌大專生買notebook

多鳩餘

X2

ON9
唔能用Macbook隔離班粉膠唔能我攬女抄碌屎~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~沙灘波

唔洗呀 一group 出黎傾project 你傾完咪話返屋企先囉 人地個個留係拉把圍埋係度做 直落食飯唱k飲酒 呢d 哂錢野咋嘛
或者天地堂gap 左既時間想做野咪狗衝去拉把 巡暈成個拉把搵台咁囉 行多d 好呀
仲有 可以逼自己前一晚做哂所有功課唔洗臨上堂先抄咁呢hea

又贏

通常讀得書果d 人生贏家 都唔會買notebook 架
係d 廢柴先需要呢d 好似輪椅咁既殘廢工具